全世界留意！沙田新城市廣場4樓禮賓部開返

去招呼佢地

推

到底頭暈call白車事件會唔會重現呢

疫情之下竟然開

其實坐前線班友都好慘 日日被人屌

掛住cs

陰啲陰啲，等件事丟淡左先開返
仲要全部女CS

早幾日我都開post講過

心理學

冷處理--> 慢慢少少咁開返 --> 用女仔
(不回應學政府） (減少d 人情緒） (道德感：唔關d 女仔事 都好慘etc)
變成無行動 or 唔多人行動

714

女

影啲囡上來 大家評吓理

幫shk打工一定係藍啦